咁唔滿意咪唔好做囉,又要擺工又要做~

唔怪得知你無女朋友